到底我養左隻咩生物

咁樣似貓

咁樣望耐左好似人樣 個鼻好直

咁又成隻狗咁

不知名毛球生物

唔知似人定似兔仔 有白滑美腿

咁又好似隻獴

唔知咩係獴既朋友可以睇依張

到底我養緊咩 百變怪？

養緊隻外星人

條尾

㩒住 唔比睇

又粗又長 又夠黑

獴果張好撚似

想撚

企起身好正

想知放貓繩邊到買
定普通放狗個d?
唔驚佢自己整甩左？貓d縮骨功好犀利

放完貓返黎幫佢用除蝨沖涼液沖涼？

貓星人

淘寶有 寵物店都有 記得買岩size 放狗果啲怕太大

整甩就唔怕 依隻都cool到好緊同佢唔會掙札 冇整甩過

平時就每個月滴蝨藥 返到屋企即刻抺腳仔 沖涼就唔喇 個個星期都出去 冇得個個星期洗

最緊要係隻貓唔怕肯出街 唔好強行夾佢出街